暑期工發問

依家有邊間係時薪$50蚊以上
又可以日日都有工關架？
最好係屯元天既舖